前天send了email比特首候選人要求煙民平權🚬🐋

但不獲回覆！💢

破ching真係好為煙民著想🚬

熱血煙民？

爭取車廂內食煙

🚬😙💨🤢

💢

煙民關我撚事，我只飲酒唔食煙

死開啦

食撚屎啦你

祝大家個肺愈來愈黑

咁你死開啦

抵你破產